其實輸緊50比0

除左輸出外國文宣同塞左日機場 我地一直輸到仆街

政府其實0損 :
義士行行企企total被捉左幾百個 vs 黑警嚴重過7警朱sir十倍 冇人被起訴
義士被打到頭破血流 冇左隻眼 被黑社會斬 vs 警犬接近零損傷
cocktail 燒地下燒雜物 vs 長槍射頭射眼
各界表達聲音但冇成功爭取任何野 vs fb出post都被清算炒魷
5大訴求全數拒絕

係政府刻意想拉攏民意 繼績暴力鎮壓 先營造到勢均力敵 甚至示威者比警犬有更強武力
政府同中共只係覺得你地好撚煩

唔好再自high 其實一路輸緊

撳錢啦

但好多義士係佢地企定定唔走比人拉

Push, airport

仲有掉中國旗落海同整污糟左中聯辦攪到中共好撚嬲
除此之外政府wfc

推

但林奠政府已無管治威信，佢靠警犬條救命草

成場運動最大得著係全民醒覺（大部分啦）
如果現時政府威信下 下屆選舉仍然過半數建制派 就真係玩撚完

從來都係輸得好勁

冇計，佢地鐘意咁樣打飛機

問題係而家就快俾人殺一千死零, 唔轉打法佢用呢一條草都收我地皮

跟本一開始個活動就極唔公平

武力上, 人數上, 成本上....所有野都係

對家有晒法律保護, 囉正牌殺人, 我地就hi 到佢條毛都話暴動

可以無差別打人, 再吹黑底黎做外援, 劈鳩你唔洗本

我地只可以玩文字, 痴下紙仔咁.....實際效益係邊呢

前線勇武手足, 傷嘅傷, 拉嘅拉....睇到都心噏

即係而家打仗啦, 人地出槍, 你就拎支筆去mark 低人地做錯d 乜. 咁有乜用呢

仲要自己人都唔撐自己人, 想還手果時第一個出黎阻止竟然係自己人....

無奈

香港人始終太善良 同67暴動班親中真暴徒差太遠

美國先係勝負關鍵

agree

果班友而家個個拎大紫荊

只有美國先可以令中共跪低 只有中共跪低香港先有希望

67暴徒都要等30年先可以翻身

再金腰帶出黎斬人

屌，講呢D 成日輸輸輸，但係我地呢代仲有咩可以輸

拖到十月一日

啱, 但係人地67果時唔係想爭取大紫荊, 多數人都無諗過返身, 純粹係想同當時正苦死過. 點知30年後有bonus 拎大紫荊

而家我地都未成事, 有班人就想拎光環, 拎民意黎自high

push

其實沒呢彈我地可能已經推翻左個政府，中共鬼死更要面宜家他比人踩心口沒落台階冇完全發嗮癲都算係咁

樓主用意係想表達咩？
提醒大家謹慎？
希望你提醒大家同時鼓勵下大家
士氣好緊要

pish

我地在明 敵人在暗
除非我地有IT高手幫忙 截取狗狗情報網 事前知道狗狗所有部署

所以 聽日機場見

唔好玩啦 冧佢立會你估就唔夠insulting咩 中共只係想香港人做豬比佢地慢慢抽乾血 係反抗都踩親佢條尾架啦

輸定嬴都要繼續
有乜好爭論

5大訴求都未達成
點會停?

民主黨已表態支持香港
等睇trump係咪真心支持
定係用香港過橋

全部假票既

最緊要拖到去十月一

中共開心多過嬲

我地不嬲都係underdog 咁打

901

贏唔到都唔割 勇武和理非有同一信念的人
一直打持久戰 打大佬中共

贏唔到呢場 都要政府黑狗輸民心
但求大家唔好忘記呢80幾日
同老一輩/下一代/外國友人講
2019年暑假香港發生咩事

好啦我知好廢
但大家要平安呀 等你哋返嚟

建制仍然贏硬，太多藍絲、老人院，建制配票叻過非建制。

有啲似二戰中國
用空間（手足）換取時間拖長戰爭
其實唔知贏唔贏到
係美國無啦啦出核彈唔洗捱落去

Agree

721 811

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

完全同意
接近1000位 手足俾人拉

每次睇到街頭戰 都好痛心
諗起佢哋要行之後嘅路好痛苦

我只希望大家唔好淨係講句多謝晒
真心行出嚟支持佢哋又或者金錢上嘅援助

唔好咁快唔記得佢哋付出過

撳咗錢未呀

排除外國勢力出手
如果政府仍然係建制dominate
武勇係被拉哂之前升級唔到烏克蘭level
香港正式玩完

但諗諗下就算升到 背後係中共 最好打算係焦土

你槍雷射筆

黑警出槍

從來都唔公平

警是裝備撚。
屌

主線係國際戰線唔係我地local衝擊果條。香港自己從一開始贏嘅機會就係零，淨係靠勇武同和理非遊行就死得啦。如果冇外國關注，呢兩樣嘢就算拍埋一齊對中共來講根本就係不痛不癢，成日幻想靠自己能力可以贏到其實係太過天真，淨睇本土嘢輸好多至係正常。

所以依家唔係喺度自怨自艾，話乜嘢輸好多點點點之類悔氣說話，由頭到尾我地都係被動果個。我地最多只係可以盡量搵方法幫外國上子彈射鳩中共，而攬炒果條線至係向中共直接進迫嘅一條線。focus喺前線陣地戰嘅成敗其實一d意思都冇，與其仲低喺呢度，不如諗下點配合國際文宣做嘢仲好啦

就算能破解，都要時間。而且沒有內部人士配合，難上加難，除非美國幫手。

講得岩

一直以嚟有實際用途即時見效嘅勇武都只有612 71 勉強計埋機場
其他義士俾人拉完都無嘢換到
會唔會諗下集中火力機場

如夢初醒 多謝巴打

其實又唔洗失敗主義
一日未完 一日仲有機會
最緊要唔好階段性勝利

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

更正：係1000：0

從未冇贏過

冇贏過

又唔見你831之前咁講！ 次次行動嗰陣散播失敗主義！

呢場仗要贏靠兩樣野

1.本港市民團結

2.外國政府人民都撐我地

輸到好心痛
個個都手足兄弟嚟

由day 1就已經輸緊
只係輸足60日 香港人都唔放棄
Rb 打狗都唔會令到我地贏
要贏只有美軍，國際間願派兵
但呢個可能性又極低

[中二病] Avengers都係5年前輸，5年後贏。

贏了

但你有無諗過贏一次已經足夠？

睇吓民建聯、工聯會丶梁美芬丶何君堯等人在選擇中有沒有互相爭票？佢哋完全分工，就算暗爭，都不會像非建制般在選舉時互相爭票，甚至互相篤灰。黃絲到選舉時便開始分裂。如何不會輸？

Dq哂啦仲選舉

從來都輸緊
唔明點解會話我地贏緊

可以要拖到10月中國會通過
見到因留守而落單就好心up

啱，中共都係靠宣傳戰起家。對內我地要繼續有連儂牆同可以引起關注嘅集會/遊行。對外我地要繼續有國際文宣，宣揚中共威脅論，將反送中背後呢個政權嘅不堪同佢地國家內部中共滲透嘅問題掛勾。

當外國人民都同我地同一陣線嘅時後，我地就係60億人對13億人，中共係唔可能贏到架。依家我地其實係行緊啱嘅方向，就係掛勾果部份未做得太好。仲係有好多外國人唔知點解香港會咁樣，同佢地又有乜嘢切身嘅關係，所以我就話係要focus喺呢度囉。

咁香港人仲有人身自由

如果變左新疆咁, 周圍都是監控, 入集中營, 就真係輸到無野好輸

義士被打到頭破血流 冇左隻眼 被黑社會斬 vs 警犬接近零損傷

唔係wo
沙田廣場果次, 有一個被人踢落電梯, 再被圍打
仲有一個被咬斷手指

算係得2分啦

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

等美國？你講軍隊定經濟制裁？
如果係軍隊，你唔洗指意。
如果係經濟制裁，我可以同你講，小熊維尼短期內都唔會理，一定會用拖字訣，到時越拉越多人，義士被虐待，被輪姦。
點解香港人唔放手一搏，有１７０萬人都唔覺醒勇武殺狗，香港人仲要比道德綁幾耐。

贏唔到，唔支持支共都會剝奪終身政治權利
不用分那麼細

屌，而家差好遠咩
做左話你知同做左唔認既分別咋嘛
活喺謊言開心啲？

係呀係呀，顧全共匪面子五年前已經講緊
為左顧全面子革命都唔敢用
umbrella revolution 改做umbrella movement夠唔夠比面？贏左啲咩？

火

其實我唔明 點解冇人告佢地？

咁點搞呀師父

聽日肯出未

拖喇！
話要又話要等美國國會
又話要等國慶先開佢大波
到時得翻你自己去
其他人響新屋嶺會同你打氣

所以仲將希望放係立法會真心on9
就算過半又點，最多咪叫頂一頂
仲有機會比班販民出賣不了

HK NO LAW

Tui

其實真係唔想再屌
知啲手足返到屋企睇到會好灰
但都要屌
打陣地正on9
你地遲早比人拉哂搞到場運動輸

佢都唔care哩啲
大家繼續返工唔出聲
佢地已經贏左
即使香港有9成人反政府
佢鎮壓到既話佢真係會冇事

係輸緊50比0 可能500比0添
但係我地唔會放棄 唔會停止進步㗎
一定要打倒港共

六七果班親中真暴徒背後有中共撐腰, 點同? 佢地差d 玩到英國佬走人

831
加上
有疑似休班/卧底警員以實彈開火

所以讓建制派贏晒好了，因為建制派贏好過飯民贏。

佢地係死好命, 如果香港而家仲係英國佬管, 佢地邊會有運行

香港人一樣有 美國撐腰

知一直輸緊啦屌……

係1000比0 就快夠1000個手足比人拉左啦

push 好真實

831第3點有
※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊

係輸到仆街 一隻重傷狗都無 佢地不斷升級 我地無 係無呀 除左小小火魔法 重要係狗自篇自導自演
一係放棄街頭 重點機場啦
街頭對狗以至個政權都無扣到血呀仆街 圍狗局 封路 你第一次做係有效果 而家市民慣曬 其實成效不大

唉 推左先
有排打 大家要撐落去吖

不嬲都輸緊
點都要堅持落去

輸到仆街

up

等你老母

今日成功打醒左我地
輸了

唔可以再對狗仁慈！！
狗屋 狗車。 火魔法

咁你咪帶頭殺囉
你殺完, 170 萬人跟你方向

美國係你老豆㗎？

我都係咁諗 好擔心義士

樓主你咁講就唔岩啦, 其實一開始我地係輸緊100比0 OR 更多. 直到今日我地已經迫到100比50. 全世界已經睇全香港呢件事, 大家都清楚如果今次平靜咁結束既話香港係冇番身既一日. 呢件事開始既時候香港人就係冇可能會贏

721元朗
831太子

就算明知輸緊都要繼續因爲已經nothing to lose

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

有閪用
你推翻佢就叫贏

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭

警察亂打人

慘況

醫護人員吶喊

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好最數通過,一個不能少
#liberateHK

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

政府攞正牌打示威者
呢個係基本黎

硬碰硬明知輸 點解大家仲未覺醒

俾人奄到7788
都唔知點樣同人地對衡

我係諗到 襟錢 國際文宣 領事館 呢D WORK D

防具 進攻都好多野禁運
可能要由生活用品發掘

侵侵係香港唯一希望

我地係未贏 政府先係輸緊！！
一定會有光明既一日！

召喚化學jj啦

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

冇人自high過，只係唔想咁負能量

5000000：0